黎緊呢幾日又會有黑社會收錢搞示威者???

黑底親戚突然打電話黎關心我 暗示唔好周圍去

真好假好 總之一眼關七 萬事小心

小心

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

娘子, 又出黎睇流浮山刀手啦

火魔侍候